林敏驄撚狗part2花生區

花生價格急速上升，目前已升穿金價

才子驄

巴打們都係去番呢到post[url]林敏驄撚狗part2討論區 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

今集冇咩特別喎

link都無on99